<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="accept">接受</string>
<string name="EULA_string">
著作權 &#169; 2018 CW(Chui-Wei) Chiu
\n\n
\t*** 最終用戶許可證協議 ***
\n\n
重要提示：使用本軟體之前,請仔細閱讀本許可。
\n\n
1.許可
\n\n\t
通過接收，打開文件包，和/或使用\"Lite筆記\"（\“軟體\”）含本軟體，即表示您同意本最終用戶許可協議（EULA）是一個具有法律約束力的和有效的合同，並同意受其約束。您同意遵守由知識產權法和本協議的所有條款和條件。
\n\n\t
除非你有一份由CW Chiu所簽署的不同許可協議，您對\"Lite筆記\"的使用表明您對本許可協議和擔保的接受。
\n\n\t
依本協議條款的限制，CW Chiu根據本協議以及任何其他與CW Chiu的書面協議，授予您使用有限的，非獨家的，不可轉讓授權的，以及沒有權利再授權的\"Lite筆記\"。CW Chiu沒有將\"Lite筆記\"的名稱轉讓給你;授予您的授權不出售。這項協議是CW Chiu和購買或\"Lite筆記\"用戶之間具有約束力的法律協議。
\n\n\t
如果您不同意本協議的約束，請現在就從您的計算機中移除\"Lite筆記\"，如果可適用，請盡快通過郵件回報你所持有\"Lite筆記\"的任何副本和相關文檔以及包裝給CW Chiu。
\n\n
2.分發
\n\n\t
\"Lite筆記\"及其所授予的許可不得被複製，共享，分發，再出售，提供轉售，轉讓或在被當作整體的或部分的再授權，除了您可以只製作一份副本以供存檔用途。有關\"Lite筆記\"的再分配信息應聯繫CW Chiu。
\n\n
3.用戶協議
\n\n
3.1　使用
\n\n\t
您使用\"Lite筆記\"許可僅限於您所購買的許可證數量。您不得允許其他人使用，複製或評估\"Lite筆記\"的副本。
\n\n
3.2　使用限制
\n\n\t
您應該使用\"Lite筆記\"遵守所有適用的法律以及不用於任何非法目的。不在前述限制下，\"Lite筆記\"材料的使用，顯示或分發，色情，種族主義，粗俗，淫穢，誹謗，中傷，辱罵，促進仇恨，歧視或基於宗教，民族傳統，種族，性取向或年齡顯示偏見是被嚴格禁止的。
\n\n\t
\"Lite筆記\"的每個許可副本可以在一個單一的計算機位置由一個用戶使用。\"Lite筆記\"的使用意味著您已加載，安裝或運行\"Lite筆記\"在計算機或類似的設備上。如果安裝\"Lite筆記\"到一個多用戶平台，伺服器或網路中，每個\"Lite筆記\"個別用戶必須被分別授權。
\n\n\t
您可以複製一份\"Lite筆記\"副本以做備份，提供您只有一台計算機上使用由一個人安裝的一個副本。其他用戶不可使用您的\"Lite筆記\"的副本。沒有CW Chiu的事先書面同意，分配，再授權，網路，銷售，或\"Lite筆記\"備份的分發，是被嚴格禁止的。轉讓，出售，共享，出借，出租，租賃，借用，網路或轉讓\"Lite筆記\"使用違反本協議。如果任何人而不是您自己使用\"Lite筆記\"註冊您的名字，不管它是在同一時間或不同時間，那麼這個協議已被違反，且您要負責該違規！
\n\n
3.3　著作權限制
\n\n\t
此軟體包含受版權保護的材料，商業秘密和其他專有材料。您不得，也不得試圖修改，反向工程，分解或反編譯\"Lite筆記\"。您也不可以基於或衍生全部或部分\"Lite筆記\"創建任何衍生作品或其他作品。
\n\n\t
CW Chiu的名稱，標識和圖形文件代表\"Lite筆記\"，不得以任何方式在以\"Lite筆記\"促進開發的產品中使用。CW Chiu保留\"Lite筆記\"標題和利益以及與其有關的所有知識產權的唯一和排他性的所有權。
\n\n\t
著作權法和國際版權條約規定保護\"Lite筆記\"的產品和服務的所有部分。除預期的單用戶方案的範圍內，沒有程序，代碼部分，圖片，音頻樣本或文本可被複製或由用戶以任何方式使用。未明確授予本協議項下的所有權利保留給CW Chiu。
\n\n
3.4　限制責任
\n\n\t
對於因為您任何相關方式使用CW Chiu軟體，所導致或產生的全部索賠，訴訟，要求和成本。您將會賠償，捍衛和使CW Chiu，其僱員，代理人和分銷商免受損害。
\n\n\t
在任何情況下（包括，但不限於，在疏忽的情況下），對於任何後續的，附帶的，間接的，特殊的或懲罰性的損害賠償（包括，但不限於：利潤損失，使用損失，業務中斷，信息或數據遺失，或金錢損失），連接到本協議或所產生的或有關的，\"Lite筆記\"或其使用或無法使用\"Lite筆記\"或裝備，性能或任何其他如下事項，不論根據合同，侵權行為或其他任何理論包括疏忽。CW Chiu，與其僱員，代理商或經銷商不需承擔責任。
\n\n\t
CW Chiu的全部責任，無一例外，僅限於客戶軟體的購買價格退款（最大量小於你所支付由CW Chiu所列的建議零售價）換來了回報的產品，所有副本，註冊文件和手冊，並從客戶轉移所有構成許可證的材料至CW Chiu。
\n\n
3.5　擔保
\n\n\t
除非書面明文規定，CW Chiu沒有就本軟體做任何陳述或保證而且明確地排除所有其他保證，明示的或暗示的，口頭的或書面的，包括但不限於任何銷售質量的暗示保證或對於一個特定目的適用性。
\n\n
3.6　適用法律
\n\n\t
本協議受台灣適用其中的法律管轄。您在此不可撤銷地承認轉讓，並由此提交非專屬的管轄權給台灣的法院。如果任何條款被視為非法，無效或不可執行，則該條款應被視為可從本協議分割，且並不影響任何其他條款的有效性和強制執行。
\n\n
3.7　終止
\n\n\t
任何不遵守本協議條款和條件將導致本許可的立即自動終止。一旦以任何理由在此授予該許可的終止，您同意立即停止使用\"Lite筆記\"和銷毀本協議項下提供的\"Lite筆記\"所有副本。由你導致的財務義務在本許可證到期或終止繼續存在。
\n\n
4　擔保免責聲明
\n\n\t
本軟體及所附帶的文件是以提供\“原樣\”出售，無擔保對性能或適銷性或任何其他明示或暗示的保證。本免責聲明也涉及所有由\"Lite筆記\"生成和編輯的文件。
\n\n
5　數據的使用同意
\n\n\t
您同意CW Chiu可能會收集和使用資訊以任意方式匯總提供你一部分的產品支援服務，如果有涉及到\"Lite筆記\"的話. CW Chiu也可以使用這個資訊來提供給您可能是有用或感興趣的通知。
\n
</string>
</resources>
