<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="accept">接受</string>
<string name="EULA_string">
著作权 © 2018 CW(Chui-Wei) Chiu
\n\n
\t*** 最终用户许可证协议 ***
\n\n
重要提示：使用本软件之前,请仔细阅读本许可。
\n\n
1.许可
\n\n\t
通过接收，打开文件包，和/或使用\"Lite笔记\"（\“软件\”）含本软件，即表示您同意本最终用户许可协议（EULA）是一个具有法律约束力的和有效的合同，并同意受其约束。您同意遵守由知识产权法和本协议的所有条款和条件。
\n\n\t
除非你有一份由CW Chiu所签署的不同许可协议，您对\"Lite笔记\"的使用表明您对本许可协议和担保的接受。
\n\n\t
依本协议条款的限制，CW Chiu根据本协议以及任何其他与CW Chiu的书面协议，授予您使用有限的，非独家的，不可转让授权的，以及没有权利再授权的\"Lite笔记\"。 CW Chiu没有将\"Lite笔记\"的名称转让给你;授予您的授权不出售。这项协议是CW Chiu和购买或\"Lite笔记\"用户之间具有约束力的法律协议。
\n\n\t
如果您不同意本协议的约束，请现在就从您的计算机中移除\"Lite笔记\"，如果可适用，请尽快通过邮件回报你所持有\"Lite笔记\"的任何副本和相关文档以及包装给CW Chiu。
\n\n
2.分发
\n\n\t
\"Lite笔记\"及其所授予的许可不得被复制，共享，分发，再出售，提供转售，转让或在被当作整体的或部分的再授权，除了您可以只制作一份副本以供存档用途。有关\"Lite笔记\"的再分配信息应联系CW Chiu。
\n\n
3.用户协议
\n\n
3.1　使用
\n\n\t
您使用\"Lite笔记\"许可仅限于您所购买的许可证数量。您不得允许其他人使用，复制或评估\"Lite笔记\"的副本。
\n\n
3.2　使用限制
\n\n\t
您应该使用\"Lite笔记\"遵守所有适用的法律以及不用于任何非法目的。不在前述限制下，\"Lite笔记\"材料的使用，显示或分发，色情，种族主义，粗俗，淫秽，诽谤，中伤，辱骂，促进仇恨，歧视或基于宗教，民族传统，种族，性取向或年龄显示偏见是被严格禁止的。
\n\n\t
\"Lite笔记\"的每个许可副本可以在一个单一的计算机位置由一个用户使用。 \"Lite笔记\"的使用意味着您已加载，安装或运行\"Lite笔记\"在计算机或类似的设备上。如果安装\"Lite笔记\"到一个多用户平台，伺服器或网路中，每个\"Lite笔记\"个别用户必须被分别授权。
\n\n\t
您可以复制一份\"Lite笔记\"副本以做备份，提供您只有一台计算机上使用由一个人安装的一个副本。其他用户不可使用您的\"Lite笔记\"的副本。没有CW Chiu的事先书面同意，分配，再授权，网路，销售，或\"Lite笔记\"备份的分发，是被严格禁止的。转让，出售，共享，出借，出租，租赁，借用，网路或转让\"Lite笔记\"使用违反本协议。如果任何人而不是您自己使用\"Lite笔记\"注册您的名字，不管它是在同一时间或不同时间，那么这个协议已被违反，且您要负责该违规！
\n\n
3.3　著作权限制
\n\n\t
此软件包含受版权保护的材料，商业秘密和其他专有材料。您不得，也不得试图修改，反向工程，分解或反编译\"Lite笔记\"。您也不可以基于或衍生全部或部分\"Lite笔记\"创建任何衍生作品或其他作品。
\n\n\t
CW Chiu的名称，标识和图形文件代表\"Lite笔记\"，不得以任何方式在以\"Lite笔记\"促进开发的产品中使用。 CW Chiu保留\"Lite笔记\"标题和利益以及与其有关的所有知识产权的唯一和排他性的所有权。
\n\n\t
著作权法和国际版权条约规定保护\"Lite笔记\"的产品和服务的所有部分。除预期的单用户方案的范围内，没有程序，代码部分，图片，音频样本或文本可被复制或由用户以任何方式使用。未明确授予本协议项下的所有权利保留给CW Chiu。
\n\n
3.4　限制责任
\n\n\t
对于因为您任何相关方式使用CW Chiu软件，所导致或产生的全部索赔，诉讼，要求和成本。您将会赔偿，捍卫和使CW Chiu，其雇员，代理人和分销商免受损害。
\n\n\t
在任何情况下（包括，但不限于，在疏忽的情况下），对于任何后续的，附带的，间接的，特殊的或惩罚性的损害赔偿（包括，但不限于：利润损失，使用损失，业务中断，信息或数据遗失，或金钱损失），连接到本协议或所产生的或有关的，\"Lite笔记\"或其使用或无法使用\"Lite笔记\"或装备，性能或任何其他如下事项，不论根据合同，侵权行为或其他任何理论包括疏忽。 CW Chiu，与其雇员，代理商或经销商不需承担责任。
\n\n\t
CW Chiu的全部责任，无一例外，仅限于客户软件的购买价格退款（最大量小于你所支付由CW Chiu所列的建议零售价）换来了回报的产品，所有副本，注册文件和手册，并从客户转移所有构成许可证的材料至CW Chiu。
\n\n
3.5　担保
\n\n\t
除非书面明文规定，CW Chiu没有就本软件做任何陈述或保证而且明确地排除所有其他保证，明示的或暗示的，口头的或书面的，包括但不限于任何销售质量的暗示保证或对于一个特定目的适用性。
\n\n
3.6　适用法律
\n\n\t
本协议受台湾适用其中的法律管辖。您在此不可撤销地承认转让，并由此提交非专属的管辖权给台湾的法院。如果任何条款被视为非法，无效或不可执行，则该条款应被视为可从本协议分割，且并不影响任何其他条款的有效性和强制执行。
\n\n
3.7　终止
\n\n\t
任何不遵守本协议条款和条件将导致本许可的立即自动终止。一旦以任何理由在此授予该许可的终止，您同意立即停止使用\"Lite笔记\"和销毁本协议项下提供的\"Lite笔记\"所有副本。由你导致的财务义务在本许可证到期或终止继续存在。
\n\n
4　担保免责声明
\n\n\t
本软件及所附带的文件是以提供\“原样\”出售，无担保对性能或适销性或任何其他明示或暗示的保证。本免责声明也涉及所有由\"Lite笔记\"生成和编辑的文件。
\n\n
5　数据的使用同意
\n\n\t
您同意CW Chiu可能会收集和使用资讯以任意方式汇总提供你一部分的产品支援服务，如果有涉及到\"Lite笔记\"的话. CW Chiu也可以使用这个资讯来提供给您可能是有用或感兴趣的通知。
\n
</string>
</resources>